[玩屎]「看我真面目！」姊弟戀被拒噁男逼她甲賽

新加坡1名28歲的堆高機駕駛A男，因為愛上大他21歲的女同事，屢屢求愛不成，竟將自己的糞便，塗到對方嘴上逼她「甲賽」，今天被法院判囚7天。

馬來西亞《中國報》報導，2017年5月A男與同事大姐相識，之後就展開追求，但A男屢屢碰壁，同事大姐都斷然拒絕，而在6月1日晚上，A男又對同事大姐糾纏，同事大姐還是拒絕，雙方爭吵起來，A男一怒之下就說，要讓女方「看看我的真面目」。

報導中說，隔日清早約6點40分，同事大姐到兼職的地點進行清潔工作時，A男竟拿著1包塑膠袋裝的、自己的大便，由後方出其不意抱住同事大姐，1手環抱大姐，1手將大便抹在大姐的嘴巴上。

這位同事大姐被突然襲擊，她雖奮力掙扎逃脫，但身上與臉上都沾滿了A男的糞便，而A男則是逃之夭夭。

報導中說，A男今天被法院判囚7天，理由是犯了「對受害人使用刑事暴力」罪。

5系台灣😂😂😂

睇得太多夜勤病棟

新北新加坡呢次有幾有創意

清潔姐姐都想搞